係藍絲grp 講愛國愛黨嘅何議員申請緊綠卡

同胞們，領導先走囉

咁啲藍絲有咩反應?

我都想知